[緊急突發]tst海防道要人

就開波。

文字直播
大量司機 包括狗巴響鞍表達不滿
良好市民表示懶理 繼續嗌口號
有乘客不斷問候我地老母

現場直播

推

遊擊呀
見到流浪狗大家識做啦

前線義士向市民表示要求支援 一齊行

。。。

星期一要做咩呀？
罷工

咁少人購物

20190803 8.3「旺角再遊行」